「力架好勁」Fulham vs Liverpool

慢

開過啦，差啲搵唔到個Post

topic柒到

唔識英文

我開過

英文好難

本身聽日請左AL，岩岩都cancel返
太多野做返工算

推另外一個

點解要咁

「歐聯唔使出局」 富咸vs利物浦

推this post